其實黃秋生個廣告 最尾講緊嘜...

唔知有無巴絲討論過
其實黃秋生同班人推ifc個電視廣告 最尾播住音樂 成班人叫個句口號 有無人聽到佢up緊嘜
鬼食泥咁

個廣告勁撚長

長唔緊要 但聽左咁多次都聽唔到最後講嘜膠

都唔知唱嘜春
有冇人知歌詞？